I pad pro VS I pad Air

如題，邊個好啲？
最近想買部ipad，純粹for上堂睇notes同埋係屋企睇下YouTube 。仲有呀媽會拎出街見客。

如果Air又好似太舊，但價錢平。
如果買Pro感覺上有新野先進啲。但價錢多千幾蚊

點揀好？巴打們比啲意見thx

你要做果幾樣野，air夠做啦

但Air 用iOS 10.2會唔會好lag? 我而家個部ipad 3都唔夠膽升。
我想長用五年以上Air and Pro邊個襟用啲？

一鳩樣啦

要用筆或keyboard就pro，齋睇片或文件就air

利申：pro 9.7 + 筆 + keyboard，平時用嚟打essay同用筆jot notes，間唔中畫下畫+ps

你D 用途根本連Ipad Air 2都未用得盡
唔駛買pro啦